屯門新盤珀御開放式 月租僅9千

屯門租金多月以來回落，更蔓延至入伙新盤市場，其中珀御一個新入伙單位月租僅9,000元，屬近期新低。

屯門近日租金回落，不少租賃成交價跌穿1萬元，情況更蔓延至入伙新盤。珀御本月至今錄約10宗成交，當中有2宗月租為1萬元以下。一個中層E室單位，面積296平方呎，屬開放式設計，月租僅9,000元，呎租約30元，屬屋苑新低租金。業主於2017年以約437萬元購入單位，現時租金回報約2.4厘。

二手市場樓價下跌，令不少區內業主轉賣為租，因而令租盤急增，租金受壓更錄下跌趨勢。本月屯門區內錄約177宗租賃，便有約44宗為萬元以下的租賃成交，佔約25%。

AA一定水鳩人放租50蚊一呎

係盈豐隔離 好多野食

港紙定期都屌打左租金回報

2.4厘

2厘4

9000租垃圾

牛屎區 唔計

呢個位其實方唔方便? 隔離豐連早賣少少 賣八千幾蚊呎

誠哥咪又係廢老,住唔住得起瓏門屏欣苑呢啲低置區高尚住宅先?

食野方便，行山方便
其他乜都唔方便

附近食市多
想出旺角機場既
就算係去深圳灣
寶怡附近已經可以搭巴士
要過海番工
都有村巴
我唔知你方便既定義係咩
我覺得交通ok囉

2.4里唔算低啦 有咩好慶祝

真係跌到1里就

屯門入面嘅中等

樓下有260x去紅磡 960出港島 258d去彩虹藍田 58x去旺角 58m去荃灣美孚 去深圳灣都有

有小巴去落馬洲上水
隔離就係輕鐵站

我覺得算係咁老實講

豐連個位入好多 行返出黎都要幾分鐘

出九龍必須搭巴士
距離市中心、西鐵較遠

豐連行去珀御洗好近姐 當年係因為早開賣先咁平 豐連嗰陣係抵買 珀御就不了

其實呢兩個盤入左伙未 都起左好耐下

出九龍港島要搭個半鐘，荔枝角都要一粒鐘
村巴返黎要停屯市、卓爾居、良景，都係要個幾鐘
總站但唔一定有位，因為太多人搭(講緊未有呢幾個新盤時)
出屯市都要4個字
我唔知你方便既定義係咩
我覺得交通唔ok囉

紅磡唔係個新盤200幾呎都係租9000咩
租屯門個個係咪傻撚左

成300呎

屯門呢d福地黎。月租9千太少

香港置業西九龍四小龍分行高級聯席董事胡耀才表示，紅磡環海‧東岸即將入伙，陸續錄得租務成交，該行日前促成一宗環海．東岸租務成交，新租客斥9,800元承租開放式戶，實用呎租約43元。

上述租出單位為1C座中低層C室，採開放式間隔，向東南望海景，實用面積約228平方呎。胡耀才指，業主以約1.1萬元放租1日即吸引外區客洽詢，雙方議價後減價1,200元，以9,800元租出，實用呎租約43元。據悉，新租客為內地客，心儀單位全新，故決定承租。

資料顯示，業主於2015年9月以約393.6萬元購入上述單位，回報率料約3厘

都係比狗住，打和啦super
Btw，計市價回報率紅磡個個有無2厘